家人借錢唔還可以有咩方法？

唔還個個係長輩來....

求方法但又唔會影響到關係

最近見到佢成日大魚大肉飲飲食食，但又唔還錢，可以點做？

燒

叫老母追 / 唔駛佢還但以後亦唔駛再借 一次斷尾

都借左成幾皮野，陰d陰d

錢唔多咪由得佢，當無咗個親戚

家人=/=親戚，

平日食飯都會見，但大家都扮冇事發生

借得錢比人智商都唔方高，仲想叫人還錢

當無借過算啦

佢係唔還咁冇理由可以唔破壞段關係囉，叫你身邊人幫你結果都可能唔還。
還唔到就傾掂佢，傾唔掂自己諗

比面佢以前細個帶過我地出去玩

話你智商低就話比面人地帶過你出去玩
咁你上黎開po做乜？
比面佢以前帶過你出去玩份上唔好問佢拎返

食飯直接開佢波

求奇講句話 黎緊同朋友夾錢做生意 要番舊錢黎做本 佢醒目會還錢比你嫁啦

黑佢面

下次見面拍枱再叫佢還
等個個人都望住佢

親戚借，
仲要係本身大洗既，
你都唔洗諗住還

佢會唔會再問你借 會就剩機問舊債未清 唔會再借 咁樣最少可以止蝕
強硬d 可以當住其他親戚叫佢還錢 笑笑口講都得